外國細路都拍咁多片講香港警暴

喺twitter睇到條片
雖然佢講eng講得勁快 但都聽到下

人地成個channel都係
點都入嚟撐下啦 like下都好

推

推呀

推 佢係nba拎fight for freedom t shirt

Very good ball. liked already

Pushhhh 多謝你啊

係呀真係應該推

佢好多片都俾 youtube 下架, 可能係因為唔夠 hit 同 like

唔好睇少呢啲去得到國際嘅聲音 (尤其係細路仔)

push

推 去多謝人

出到79集
佢真係好有心
雖然我一集都無睇過

推了

唔睇都開黎play下

條條片都係twitter retweet哂

Subscribed

支持

YouTube play完再上twitter rt

痴線佢咁細個已經關心國際政治
仲要講得咁順

多謝

no english

Pish

liked

人仔細細

Push

大家可以練吓listening

點解佢咁好
subscribed

原來係佢！

79 集真係好誇

good job

人地79 集啦 like同subscribe都係小小既動力！！！

一向跟得好貼仲要勁快出

多謝支持

佢諗住拍完條片趕住去邊

推 當學英文

推 仲有心過香港人

Push and rt pls

佢間房都有貼到Fight for freedom同Stand with HK已subscribe

p

Nice kids

D英文快到

佢講得幾好

佢都唔錯

CLS 咁好耐，推！！！

Tui

push

remember CLS !

推啊 未訂閱快啲去訂閱
CLS啊

由宜家開始每集睇
學英文都好

佢啲英文唔係一般鬼佬個隻快
真係聽唔掂
Subscribe左先

佢講嘢勁快
練吓listening 先

1

要繼續支持佢

有人無禮對待銀髮族呀！！！

PPusH

正喎，推

未來美帝反共主力

原來係佢!!!

推呀!!!

咁細個都已經咁留意國際新聞
為香港發聲

Omg push ahhhhhhhh

樓主你唔識佢？

嘩，講嘢勁快
多謝，間房都貼住文宣

thanks

講嘢唔使抖氣

佢真係好關注香港

推！！！

一直都有follow呢個細路

pish

推
人地一早已經出片講 最好follow埋佢個twitter ac

Follow埋佢twitter

一直follow中

Follow

推爆

佢出tweet出得超密

我地唔使睇都知咩事啦

利申每次出片都有like , share

cls

入去Like

真係好多謝佢一直關心香港

重點係佢仲堅持緊 好感動

Cls rap緊咁

我以為自己較快左，講得勁快

e

撐外國手足

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

Pishhhhh

好難得有個外國細路日日咁關心香港

CLASS個細路

推推推推推推

up

Thank you

人地咁細個咁遠都拍片關注
點都去留言講返聲多謝

唔好當人condom先得架

推咗再睇

其實ENG字幕都夠
咁有埋中文就更好啦

真係意想不到
重要出咁多集

較0.75聽

係WO 應該寫好晒稿

當一堆香港人放假去行山 游水果時
佢重出緊片

已PIN
FOLLOW!!!

SOR 真係認唔到係NBA果個

練LISTENING真係唔錯
佢D ENG唔算好難聽

留名再睇

香港人睇得太多呢啲消息都會攰嘅 但佢出到7x集真心佩服

pushhhhhhhhhhhhhhh

入去CLS